燒山：我認為匯豐未必會斷氣

哇，匯豐仆得街了

會斷氣

玩撚完

燒生發功啦

大貓睇黎要入icu...

20見

補刀

碌爆張red card先！

即刻要走錢去Citi

咁匯豐鈔票都變垃圾

匯豐即將成為香港人集體回憶

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

【黑警唔洗移民】一站式篤灰Bot有齊各國移民局資料

不可一，不可再，向支那說不，向共資說不

005 破產都似

匯豐玩撚完

係咪即係要拎晒啲錢出黎先

死得

燒山嬲到爆SEED誓要攪死匯豐

係時候入熊

golden wing pk bird

哩個第一次睇
好正

Yes!

molamola
聽日citi又排長龍lu

燒山話匯豐未必會斷氣+老母面話匯豐有5蚊

今次真係可以安息喇

斷氣啦

玩完,,,有蕭生加持

抵佢死，封星火account呀拿

Citi日日排長龍咁濟

咁姐係話匯豐連條屍都會唔見埋

香港以後得支銀同渣打做發鈔銀行

燒山

呢個真

判死刑

燒山vs麵神
邊個贏

燒山有分析到渣打某程度上其實仲大獲過5號仔

燒山咁樣踩一腳

依家淨係差麵神尾刀

今次MO LA MO LA

多謝燒山

未斷氣都被佢燈到斷氣

以前讀書 聽老師講滙豐一蚊的時候點點點。。。
滙豐一蚊的時候 早餐一蚊雞
依家一個早餐。。。

利申：求fact check

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

RIP

收聲啦

已賜福了

個gif 係我見過既最搞笑

笑到我停唔到

mola mola匯豐死梗

其實係唔係支那唔想還錢技倆

收到

多謝燈神

rip

不可靠實體清單＝支那根本唔想還錢

真係無賴之後說想吸引外資真係好難
個朵小學雞整走左
李克強真係多謝佢

借個位

5號夾夾埋埋借左1萬億比支那狗
之後而家吹風話擺5號仔入不可靠實體清單
你咁搞法外資邊敢同你做生意

屌

判病貓死刑

等啲暴發戶開始會發癲

成件事好簡單姐
支那話自己好有錢好有潛力 但係佢TU差到仆街
借左錢比佢好大機會唔還 又或者你係佢身上賺返黎既錢好有可能被充公
你係一個正常人敢唔敢搏

咁樣做即鼓勵人民做又卅六唔做又卅六就算你幾努力多咗啲錢都係政府

all in 熊

DLLM, hahahahahaha 好好笑.

必定斷氣

已經唔係外資有無信心同你做生意既問題
你而家係明搶, 同埋搞死香港
係而家關頭下, 你係比借口比美國郁你, 反正仲有好多核選項未用

屌呢個真係

，

燒山究竟有幾多圖

高質

仲有貨好走喇

支共本質

登登登 登登登登登登

今次5號仔冇運行

冇啦冇啦

今次大貓仲唔變死貓？

燒山好野，加持識玩

5蚊溝

RAP

邊集有講
大鑊過大貓，即係冇事啦

如果係咁， 點解呢類機構會信中國債

Bye Hsbc

入來睇呢啲

玩完

呢個世界總要有傻閪存在既
其中一個就係5號仔

匯豐：屌你燒山！！！

感謝燒山
證明我搬走啲錢係正確嘅

死得 😱😱

Rip 大貓

多謝

匯豐斷氣，等如平保斷氣，黨唔會肉痛？

molamola

又係喎

We wish you a merry Xmas
秋官演唱會

例牌啦！
有乜問題？

仲持有匯豐既人係咩心態
美帝已經放風有金融制裁
如果美帝制裁名單上面冇匯豐
中共角度去睇, 匯豐係25仔
所以中共放左風大貓有機會入黑名單
簡單黎講, 中美各有一張制裁名單
匯豐終於可以take side

Free fall

下星期一拜鳩拜

Molamola

恆生都可以等執粒

走鬼啊

well done

燒人會唔會被告操控股市？

唔使燒山燈我都知
10月12 就出美國制裁銀行名單 匯豐係咁先啦

Mo la mo la今次

沽空5號仔

兩公婆要跳樓了

信佢一次

老蕭尾刀

每股70元，專家看好市場；會瘋的股民二按再上車。
每股50元，大鱷開始拋售資產；會瘋的股民辭去正職靠收息過日。
每股35元，散戶大手入市，會瘋的股民計劃來年環遊世界。
每股28元，專家建議撈底；會瘋的股民深信鑽石能量底，等候發大財機會。
每股20元，專家建議投資者要謹慎；會瘋的股民一笑置之。
每股13元，大批市民收集家中糞便；會瘋的股民開始恐慌，上網徵求網民意見。
每股6個8，新聞報導有眾多人士被潑糞；會瘋的股民發現戶口無法交易。
每股5毫4，清潔工忙於打掃街道；會瘋的股民終於說：天呀，還番啲錢比我

連登仔：strong hold

認真討論 如果發鈔銀行收咗皮 佢地張銀紙仲用唔用得㗎

匯豐，Run

5號仔淨返5蚊

今次仲唔死

咩戲

聽日成棟野冧撚埋

聽日要去禁晒d錢出黎先得喇

燒山好野燒山萬碎

點會執
被大陸買起 就解決所有問題

用夠超能力未

有黨(平保)支持，芧事既，相信黨，好似係

喜馬拉雅星

港幣拜拜 原來要玩冧港幣比想像中容易